[ViuTV]星期一至五2130-2230 一小時新劇 理想國

【ViuTV一小時全新劇集《理想國》8.5正式首播！】
如果虛擬世界令你更快樂，
你又會唔會放棄清醒做人？
科技，為人類帶嚟嘅，
係天堂，定係地獄？
刪除情感、肉身、私隱、靈魂之後，
又會係一個點樣嘅「理想世界」？
8月5日起，星期一至五晚9:30，帶你體驗未來理想新國度！

而家好唔慣睇一個鐘既劇

跳樓？

仲以為冇巴打開po添

希望唔會眼高手低

苟延殘喘

係咪單元劇？

個𡃁仔幾好戲

13個單元

yes

屌
呢個年紀記幾千個英文字？
onlun9

死咗都要燒功課俾你

下！真係死左

真係燒

都唔係gundam黎

bl;ack mirror

V型電磁俠

miss咗之前少少
講咗啲咩

燒玩具啫

個老母迫個仔溫書剩迫到佢跳樓

香港版黑鏡

灘叔

屌你老母鄒凱光

thanks
諗起你的孩子不是你的孩子

直情一撚樣咁

見親吳綺莉都係喊樣

好似有種睇微電影嘅feel

使徒行者有廣告

請都唔撚睇

咁高科技

咁咪永遠都放唔低

複製人姐

同真人冇分別

唔會再迫呢個「仔」做功課喇掛

最後會越踩越深

唔迫反而自己鍾意做練習

永遠唔大 係黑洞黎。。

無論情感上定金錢上

我覺得硬係有唔妥

賣哂啲資料畀公司

同真嘅係有唔同
例如識串expectation

係咪吳綺莉自己幻想出來

會唔會到老豆無錢頂唔順

嗰陣睇黑鏡都以為ending 係咁

呢套講科技
應該唔會

黑鏡都有差唔多情節
利申 冇睇過

其實好明吳綺莉感受
比著我如果有錢 我都會咁做……

係呀
7成似
只係唔係親情 係愛情
但個ending 係

真 不過到時佢再走會傷心死

真係意外？

由冇變有又變番有變有
嗰種打擊真係

點解個老豆好似冇咩感覺咁

應該係改咗記憶

咸左

應該唔夠時間描寫

由頭到尾得啊媽著緊咁

變左係愛情
黑鏡個集都好正

因為佢知道係商品？

係無情得誇張咗少少
唔緊要啦聽故唔好駁故
個重點係阿媽度

真係續 踩左落去就返唔到轉頭

唉

唔怪得老豆唔著緊佢
原來根本冇當過佢係自己仔

商品黎丫嘛，比錢架

又唔怪得佢嘅
佢俾錢㗎嘛

阿媽好似吸咗毒上咗癮咁，係咁要俾錢續一星期

女主角

有d野失去咗就係失去咗
即使俾返一樣樣既都係唔同

其實老豆先係心水清
因為知道係商品、有限期，租黎安慰下個老婆

無電？

要叉電？

真係機械人咁

個細路幾好戲

係咁問記唔記得

要佢記嘢記到 hang 機

老婆仆街了

傾家蕩產、借錢嚟買個短暫親情

老母去睇下心理醫生好啲

已經要啦

Grief cycle hang哂機

心理學家都搞唔撚掂

切切底底咁沉咗落去

吳綺莉真係好難頂

個仔無跳樓都係假

點解個鏡頭要係咁郁…

我正想講

都算做得幾好喎
利申 冇咩睇過佢之前啲戲

唔怪得老豆咁抽離，原來係佢寫啲記憶情感俾佢

佢最好戲

Sorry，唔記得拎腳架

亞視出身唔會太差

搖到呢...睇到好暈

老公都走埋

睇唔到張紙寫咩

到阿媽跳樓？

會唔會輪到阿媽跳樓

sorry
我一定要還返去
老公

還左對大家都係好事黎

Happy ending

竟然放低到

定還是老婆都係借？

屌

如果個結局係個老婆都係生物科技租番黎

又踩屎

又沉返落去

ok喎呢套 質素唔差同

啱啱miss咗
佢地離咗婚？

一日一故？

係

應該唔係，唔響屋企姐？

都幾悶,好似微電影

無 我9估sor

鍾意嘅可以睇埋黑鏡
真係好撚正

還返個AI俾間公司啫

無交代
唔似離咗

第一話OK喎，吳綺莉/林袓輝 做得幾好。

青協 + 賽馬會 project

仲未完

又播返呢集嘅？

播錯預告？

Summary

似播錯預告

聽日仲係呢個故

是咪播錯預告呀

姐係佢唔會出下一集預告？永遠到播個刻先知做咩？

聽日嗰集
UBER司機星每日開車都著他的女神Rachel唱歌，有一日，Rachel意外地上了他的車，留下一副AR眼鏡。星撿回眼鏡，發現只要戴上它就會看到Rachel的投影。戴著AR眼鏡的星，遇見暗戀他的茶餐廳外賣妹，眼前的外賣妹變成了活生生的Rachel，跟他互動與聊天。《愛的替身》— 編劇：潘皜暉

呢套戲係咪俾啲新導演試吓
拍攝技巧的確有待改善
但係演員整體做得唔錯
故事都幾有趣 值得反思
好過睇無線嗰啲冇營養嘅劇多多聲

仲以為最尾吳綺莉會忍唔住自殺，跟住林祖輝就租個老婆AI，結局就講佢老婆發現自己係AI

你要劇透O既話要睇節目表

所以似微電影
拍攝剪接一般
但通常故事都唔錯

可能導演本身真係想拍
但係驚香港觀眾會亂 get唔到
所以留少少暗示比大家自己估

我都以為係

書展時已經出左書，有齊咁多個故事
利申無買

佢拍咗吓樓下
可能真係暗示佢自殺咗都未定

Open end唔錯
畀人細味下佢究竟係咪真係放得低
手搖鏡頭美劇or電影好多
不過睇開香港嘢有時真係唔太慣
成個故事真心不錯
希望keep落去

今集嗰個故事 本書有冇個特別啲嘅ending/後續

咁咪即係擺明劇透

噉樣拍會多咗少少
變咗戲中戲中戲

黑鏡最叻玩呢樣
Game testing 嗰集

總結下第一集
2個主角同個男仔都做得唔錯
故事值得細味
而且一路睇一路心up

希望之後啲故事再接再勵

Agree
第一集就出溫情戲 應該係想吸引啲師奶

咁之前瑪嘉烈與大衛都一樣有書

咁又唔同
瑪嘉烈係改編嘛
理想國呢個係出咗劇(本)先出書

聽日繼續追

買咗本小說，見好似幾得意。
睇咗頭幾個故仔，見今集個故仔都幾好，
唔知其他集會唔會同小說好唔同/多d細節。

陳欣健我屌你老母

今晚有吳海昕

uber

共享車

仲有激吻鏡頭

同法官講啦
屌你老母呀
放番浸大學生會會長

唔想見到個Thor

點解我覺得佢幾好喎

樂極太平山計劃 係咪伏線黎

又係「樂享太平山」計劃？

上集都有提到

覺得佢啲戲唔掂
同埋好mk

我都諗梗 上集都有提過

似係

會唔會係再教育營嗰啲朋友

咁你就唔好提出話差檸茶啦
正仆街

首歌幾好聽

REBOOT佢地都係一pair

用嚟連起咁多個故事

條女都幾串喎

個Friend

Nana

nana

嘩一嗒砂糖一嗒

落錯單

應該係經理人嚟

啲負皮就係咁黎

個肥閪好樣衰

串串共

係咪講咗個“屌”字

如果AV女優有吳海昕咁就正

經理人又做得幾入型入格

咁都搵到

唔係 damn 咩

天呀嘛

副野咁EDITH既

Reonda
Girl and the Sea

肯定唔係“天”
個音都唔同

聽到生秋把聲

好毒

唔識郁㗎？

毒撚專用

乜表情都冇

毒撚

死人咁

佢個電視睇黎睇去都係嗰段嘅

咪當係3d公仔囉

哦，要有人「同步」

佢個樣開心到

代入另一個人，咁就正好多

咁都得???

毒撚都有人中意

我要koyi

個女真係慘
屌西都要戴就

申保生物科技

一環扣一環

其實唔會每個人都出同一個人樣咩

又連返上一集

尋日

條女塊面燶到

uber司機係咁講野

留名之後會戴住眼鏡屌西

打飛機

諗起blade runner 2049

如果俾條女知道肯定傷心死

一個坐係度嘅人都可以打到丁……

出得街？

竟然打J

事後煙

仲要食事後煙

條女好慘

條女又唔暴露
點樣打丁呀

一世靠眼鏡咩

毒撚係咁

機後咋

條女知道一定hurt 爆

念力

貼地

個女仔好陰公
死仆街毒撚明知條女鍾意佢都咁對人
一世做毒撚啦屌你老母

但係咁都出到街 viu真勇

頭先AV角度

正

小眾台

就係知佢鍾意自己先利用到佢

條女知道真相一定會好慘

傷心到核爆

好撚毒

冇眼睇
登個女仔傷心
睇到唔係好忍心

諗起都覺得

咁就一世

睇戲咁實比人屌
阻撚住哂屌你老母

後面啲人

有冇理過其他睇戲嘅人

即刻護住副眼鏡

呃蝦條

未見過人喺戲院睇睇吓戲打茄輪

教束之後唔算小眾啦

反正都沉左....扑埋至算啦..

條女好慘啊屌

Viutv啲題材唔錯

啲人通常會直接摷
利申見過
屌佢老母

其實佢題材不嬲幾好
奈何成日眼高手低
之前套詭探前傳

應該每集都有啲關連彩蛋，整定做個 list 先：

- 申保生動科技複製人
- 樂極太平山計劃

唉
條女仲咁興奮

條女真係好陰公

Push

好撚癲

條女

睇到好撚心痛呀
登佢傷心

係咁迫佢出戲

仆街

兩條女把聲好似一樣咁？

屌係咁代入左人

btw紅磡黎

咁條仔咁所有場景都要拍兩次???

本身條女除左兜風耳（其實都唔係問題啦） 都唔差啦

應該p咗把聲落去

即刻帶返副眼鏡
正賤男

點樣帶住副眼鏡啪啪啪

唉
唔想睇佢地扑野

成世戴住副眼鏡做人咩

扑扑下跌左會點

對佢嚟講 絕對可以

由教束開始好咗唔少

我反而想知除佢衫 VR個個會唔會同步

如果現實係肥婆點算呢？

實扑埋...

即刻軟晒

副鏡使唔使差電？

余迪偉做陪月

唔好意思，一定係吳海昕

咁癲

條女冷靜咗太好啦

教束真係一流

咁當然 只係落差唔夠大

屌條女

身型即刻唔同

屌仲以為戴唔到

條女又渴喎

噢......

咁順攤俾佢

發現了
好撚心痛呀

Oh shit

佢鐘意咗條仔好耐

真係知道咗

推

串煲了

條女會唔會知道左都妥協

送埋上門

今集出咗咩家長指引？睇唔切
性題材？成人情節？

食得屎

叫雞戴眼鏡咪得囉

賤格到呢

胸肌

自撚私毒撚
屌你老母

好似真係有㩒鐘仔

扑埋先篤爆會好d

好突

唔出埋sofiee半裸

早知好過遲知
條仔越快活，條女就傷得越深

唔忍心睇

之後係

枉我等咗咁耐

又係喎

成人情節。

岩岩睇電視有幕生秋有出聲
講咩樓價

真係叫雞

立即中咗

真係咁做

真係㩒

痴撚線………
癲到叫雞
大媽都屌得落

大媽

女神做咗G

Wa Diu...

Sofiee做埋雞
真身係大媽

有冇四十路

環保

Cls除眼鏡之後直頭想切咗佢算

屌喇星 對住啲老雞都敢環保

50都嚟啦

個題材好撚痴線

冇所謂，蔗渣價錢，燒鵝味道

佢都係代入姐

屌應該發明呢個

仲要係40路

歐錦棠老婆

個阿姑好似歐錦棠老婆

搵ptgf啦

金句

見到真身都敢包

點解佢仲會想包

咁重口

萬斯敏，歐錦棠老婆

重口味

你真識食

哇頂佢唔順

咁撚癲

佢係咪已經上腦 見邊個都係佢

來來去去都係呢件衫

點頂得順

咪係囉
起碼除咗眼鏡都接受到

成世都只能活係眼鏡後

嘩，好貴啫

思覺失調

搵個連登毒撚做傳神過thor 100 倍

好搵唔搵搵個大媽

叫ptgf好過啦屌
起碼青春肉體又平過佢

屌你老味好難頂
點會搵隻老雞

你肯定平過？

起碼有手感啲

精神科

Cls我睇唔到落去

btw 個眼鏡可以出埋聲

仲有代入個觀感都唔同

ptgf 睇套戲應該唔洗5舊啦

我想嘔呀

雞格點變Girl & the Sea

咪撚駁故

一陣又激咀老雞

好難頂呀大媽

你不如上ig睇下先

咩係環保？

吓，乜「施」話？

唔用套

不要問

冇講咩年份
可能到時食碗牛河都兩舊

歐錦棠睇完呢集會點

我覺得大㗎

好過大媽喎

走塑

2年前八掛過
好似200 300蚊咋wo
加咗咁多價
但5舊 寧願比多百零蚊啦要青春肉體啦
都唔差嗰啲啲

會唔會同老雞出完去之後對佢印象差左

如果我都有AR眼鏡就

讚佢老婆演技好。

有冇人係同屋企人睇

戲黎姐

我媽叫我轉台

理想國估唔到VIU台堆自製劇o既黑馬
呢套真係冇期望之下喜出望外

都係搵大媽?
利申有副眼鏡想搵林奠
SM

我
有啲尷尬

我
老母一齊講埋啲咩大媽呀 做咩唔搵ptgf呀 扑埋呀？

屌我係

觀望下先
viu好多爛尾

Ching 好熟行情

茶記妹戴眼鏡時 應該影sofiee扮阿thor嘛

林奠就

之前做assignment 上去睇過

今次有書應該好d既

曬錢 完全冇feel

瞓覺

套野講uber喺香港都合法埋，仲要通街無人車，應該好多年後。計埋通漲唔出奇。

屌你
攬都2舊
叫ptgf好過啦

收咁貴

比隻臭雞破壞左自己個女神型像

但佢話攬都2舊
應該2舊都算係好貴

同阿妹一齊睇。

咩叫陪一晚呀

連隻雞fing手袋個姿勢 sofiee都跟埋

根本就唔應該搵隻雞

收嗲啦

《假如愛有期限》都係小說改編

佢係咪想殺咗佢？

癡心情場劍

唉 好撚慘

走晒音

唱撚到咁
笑死我
屌
叫ptgf啦 起碼識英文

完全曬咗藍橘子個故 我仲要期待咗好耐

超級無敵估歌仔

咁唔掂就換過另一隻雞 la..

ptgf>>>>>大媽

我專業係扑野

山歌

呢套太野播 追唔到

+1

好似蝦頭

夜

做乜

唔洗追
套野勁廢

Wtf 佢又俾帶既

感同身受掛

好撚想嘔呀

又黎多Q

唔係沉船掛

幾deep

最後大媽同Thor一齊就

最後一齊左

佢做開雞都唔介意嘅

似

埋單仲貴過執一劑

女神變雞格大媽

唔戴眼鏡了

會唔會真係中意左隻雞..

屌係咪會沉船

難分真與假 ==

沉船？

Koyi有另一種美

佢地一齊咗就真係cls

大媽都沈船

仲黎？

沉船就好笑

真.沉船

咁嘅尊容都有大客

係咪當自己白雪公主

So sad

眼鏡

哎呀爛左了

白雪公主 好mean啊

仆街了
夢碎了

玩另類姐

Molamola

眼鏡都無埋 mola mola

對住大媽沉船…………

倒數五分鐘 molamola

爛咗反而仲好

真係好毒撚
除左個look

叫雞，連隻雞都沉埋船。

無左副眼鏡係好事啦

抵死啦
死毒撚
傷害人感情
最睇唔起啲搵替身嘅仆街

真吳海昕搵佢wo

真Rachel打嚟

睇唔到邊個打電話黎 有冇人可以話俾我知

Rachel 打嚟喎

真嘅打嚟都冇聽

真人打比佢都唔聽

Rachel

咁沉重

真人打黎都唔理

寧願生活係虛擬世界都唔要真實

似black mirror 嘅 ending

佢寧願活係幻想
都唔理現實果個

科幻啲既向西聞記

咪係
可能真係屌到女神呢
仲洗乜用眼鏡

真rachel定雞呀佢都叫隻雞rachel
真rachel會有佢電話？

真女神點會睇得上毒撚

佢究竟鍾意緊邊個呢

肯定琴日播錯預告

佢揸uber吖嘛

原來琴晚真係播錯預告

好 sad ...

王敏奕

太沉迷虛擬嘅世界....

venus

但效果好好 當然再玩就fail

證明尋日播錯預告片

聽日係咪似West World 嘅概念

如果ending係: thor見到眼鏡爛咗 之後微笑就好瀟灑咁走左會好啲

佢最後揸車嗰時冇帶 已經暗示左佢明白呢種愛係假嘅
咁樣個意思會深啲

應該每一個故事都係以呢樣為主軸

車左兩次喇喎

咁呢個我覺得無咩可能

咁多戲份 都無去記者會

要時間培養

聽晚又venus 又renci

13集不同人，多少少戲份角色都去o既話太多人

應該係老雞打比佢
真Rachel都係靠Uber app contact佢

之前啲 promo 好似都想帶出呢樣嘢

柒左
以為uber淨用app溝通
未用過

同埋有巴打補充話: 真Rachael 打黎都唔聽 咁整眼鏡做乜鳩

個結局應該係話佢去叫雞沉船 但係得到真正嘅快樂

吳海昕好靚，尤其呢套
Reonda 首歌都係

如果個結局係黑暗啲: 打電話嚟嗰個其實係雞，想睇下佢有冇事，但係Thor已經迷失左自我，俾人打到仆街都要保住眼鏡，沉醉係虛擬世界入面，呢世人就咁虛度

中間車生物科技條友時唔係就打過電話黎？

uber app接單版面嚟

等光合作用

應該每集都有啲關連彩蛋，整定做個 list 先：

- 2088 申保生動科技複製人，近排死咗 7 個細路
- 樂極太平山計劃，有抗議同法院新聞
- 黃秋生：“無話 200 萬嘅，你唔會話個價 mark up ........”

理想國真係以妖台劇嚟講推得算好快

呢集好睇，上集好拖戲

其實一般司機會打嚟 confirm 位置，所以一定有電話

尋日都仲拖？
個假仔黎到之後各種違和感喎

係真Rachael嘅話根本解唔通 點解電話都唔聽去整副眼鏡

假嘅有得屌真嘅無得屌 又可能佢真係鍾意咗白雪公主

因為假對佢黎講先係實在
真對佢黎講只係幻想

真o既rachael對佢西口西面喎

同假仔完成心願拍足一節嗰度好拖

諗諗吓又啱
反正open end 就係比大家討論

仲有得阿星識欣賞rachel唱歌一面，有機會係真Rachel打嚟

我覺得佢好似係咁意望吓個電話都冇睇清楚邊個打嚟，剩係覺得個電話阻住佢整眼鏡

真假rachel都唔重要
因為佢選擇左生活係虛擬世界

Sad但係毒撚心聲

利申：毒撚

我寧願single都唔唔搞呢味野
利申毒撚

開頭Thor 都係咁諗

Harry

VIU TV劇集高和寡，節奏慢又沈悶，停留在大學生習作水平。浪費好多好演員，幕後制作甚麽南方舞廳全部不知所謂。如果有HKTV早前港劇例如來生不做香港人制作水平，收視一早已打赢CCTVB大陸劇。

4 天前

咁講又錯唔晒，17-18播果堆真係好啱呢個評價。
所以見理想國個班底開頭覺會係咁，只係頭2集摑到我塊面腫晒。

好好睇 好中意反烏托邦嘅內容
但有個位viutv 永遠都差啲
就係無18禁位啦！

尺度已經俾想像中大
望望隔離台可唔可以去到咁

磨擦力勁到
我淨係聽到生動科技同樂極個計劃

係
第2集做完已經推咗一半有多

反而我覺得上一集好睇啲
可能係個仔一開始就死咗
感覺就先聲奪人啲
而且整集都比較悲傷向

反而今集睇完就冇乜太大感覺
一開頭亦都略嫌慢咗啲

今集已經有啲頂唔順

Sor我睇開netflix

打j個幕係電視黎講真係好大膽

唔係啦
係“天呀” (國語)
不過有口音兼想令人誤會

咩咁熟落
懷疑係全民造星片

go

把握目前真係夠？

未返到屋企睇唔到

True TV
真理部

姐係報新聞嗰個係機械人??

Venus好靚

今集擺明串緊cctvb

今日先開始睇
個女仔幾靚

個光頭佬成日客串
CU 日研Prof

投票
Wong Man Yik 正評
Renci 負評

Renci都ok，但係個嘴係敗筆，演技有待改進

蝗語

選擇困難

曲線吧

之前聽過佢講talk

胡卓希

毫不猶豫揀王敏奕

Venus有仙氣

俾你打尖，講到咁明顯

突然好有she she味

而家先知一個鐘一集

真人show

頭15分鐘講咩野？
miss左

我都覺，個眼神怪怪地咁

嗰兩個係老豆老母嚟??
咁生外咁嘅?

一集一故事

in renci i trust

AI嚟

仆街真係機械人

呢套戲啲卡士都幾勁喎
劉天蘭咁耐無做戲都出嚟

靚過張振朗條女好多好多

邊度有得買

撚狗又講埋呢啲似是而非嘅野
呃9佢做到主播

友情客串cast都勁

因住好似琴日Thor咁

而家先發覺掂唔到嘢？

佢開頭做得好似

突登講普通話

夾埋尋日副眼鏡

淨化新聞………
維穩

Westworld

點解又掂到隻杯？

是咪即係金盈

跟住個女個樣嚟做

消除佢嘅程序
點解唔叫Dr. Chang錄過音

擺明講緊雞

真係

可能金盈係袁花做出嚟嘅 AI

劉天賜

岑建勳

嘩岑建勳都有

沉船

個阿伯咁熟面口

仲要個個都好戲

共國既央視

True TV=TVB

粒粒星，仲係十幾廿年無做過戲嘅

青協搞
應該冇咩錢

個AI會唔會太樣衰

新聞講到社會幾好，實則好多人仲係好慘。

擺明寸隔離台

去到佢地呢d地位
演出未必會以錢行先

好睇

神劇

肯定全部友情價/ 淨係收利是
話哂係啲慈善野

擺明係tvb
仲話絕食10日 官肯聽
其實拉左坐監

陳翹英監制，話晒當年佢係德寶同埋90年代亞視戲劇總監嘛
呢D人面點都會有。

夠袁花打飛機（）就夠啦

今集應該擺去 cc 台

tvb係咪唔敢播

岑建勳同劉天蘭以前結過婚

好睇過cctvb啲濕9劇

高唔高質 值唔值得睇？

搵架黎丟咩？

岑寧兒父母

高質
值得
好睇
雖然有啲大學生畢業作品feel

等閒可以睇番之前
無負擔

唔知高唔高質
但絕對唔係hea做
完全值得睇

高質

好慘

個題材tvb呢一世都拍唔出

拍都唔會拍啦

值

唔怪得紅得咁快

首盡力呼吸都正嘅

無線唔會拍到導火新聞線tv
都肯定會唔會播導火新聞線電影版

岩

以為講咩慘嘢，原來係無冷氣

Tvb劇情去到一半又會變愛情劇

Tvb係無現代fiction!

咁佢係有實力嘅

tvb播應該會講Vincent 條線

好sad 加上香港而家又真係狂播假新聞
記者會狂講大話

會變ai三角戀

Cctvb 嘅製作能力係強嘅
問題係在於佢哋敢唔敢做

會唔會個博士係鬼,特登放個AI同個記者入去電視台,最尾爆晒d野出黎?

無左良知，人仲係唔係人丫

民建聯

tvb新聞部日日都做緊。使乜拍

愈來愈低質
得番一個廠拍tvb劇
仲要垃撚圾

屌你老味
我認我係窮人囉

阿婆：妖

集集都睇到好撚sad

淨化新聞
個名真係好聽
維穩就維穩啦屌

tvb就tvb啦屌

虛擬人聽完識唔識打冷震

仲係好撚窮個隻，屌佢老味

陳伯

絕食
陳伯
屌
viutv成撚日預言劇
教束後高質咗好多

屌你，今晚呢隻好撚入肉
點解我視線濕撚曬

絕食100天死咗啦

呢套唔知幾時拍

絕食絕到破地球記錄
我覺得呢集個主題都幾好，係renci啲戲太屎，搞到好出戲

我無嘢講都預言埋

Yan唔洗撈了
住番劏房啦窮撚

好撚高質

每集都有人講普通話係咪代表之後會有集講香港被蝗化

段喊戲好入喎

「我program 比你架」
揸緊個春袋
贏撚哂

Viutv係呢啲時勢都肯播呢啲
又True TV又導火

係囉

佢唱歌唔錯啦

星期六大家記住要睇導火新聞線

上年年尾，不過VIUTV 自製劇播埋呢套要停一個月

renci都係去番做主持算啦

今個星期六viutv播

胡卓希仲會唔會出場

點解嘅
Viutv劇ok wo

真係好迷renci
可惜佢同Venus比 佢d戲嫩口
發音太lur

點解

播哂啲存貨？

應該每集都有啲關連彩蛋，整定做個 list 先：

- 2088 申保生動科技複製人，近排死咗 7 個細路
- 樂極太平山計劃，有抗議同法院新聞
- 黃秋生：“無話 200 萬嘅，你唔會話個價 mark up ........”
- R plus presentation 出現 AR5, 即係上集 Rachel 副眼鏡，而 AR5 dream girl Rachel 係第一代，presentation 出現嘅 5th 係 dream girl Fiona 第 5 代？定係 AR5 第 5 代係隱形眼鏡？
- 樂極太平山計劃示威者絕食抗議咗 100 日

講得好似好有道理咁

Fiona識妖

頭先好似講「妖」？

博士可以del你就del你
點可以脫離到佢呀……

識得妖

屌你老母
真係駁唔撚到

係咪講緊香港畀人del

播完理想國播泡劇天空城堡.....9月中先播劉美君套好人好姐。
存貨仲有好人好姐、黑巿、歎息橋，ME TOO 呢4套拍晒O既，
不過VIUTV後期製作係幾耐

癡線應哂景

都係講香港人/後生仔俾人揸住春袋啦。

冇理由唔植入深藍思想俾Fiona喎

屌你，今晚成集都係催淚彈

Viutv咪撚再播泡劇得唔撚得………
播下日劇啦
歎息橋題材好似都幾正
想睇

"如果虛擬生活更加快樂，點解仲要真實"

劉美君

最撚慘係
駁唔撚到呀屌你老母

Shit

傳到但唔敢報？

好慘 (最後個笑容靚)

臨del一刻
終於知真相
所以都係會笑住

呢個世界從來都無happy ending…

感動

明知佢幫fiona仲搵佢直播??

Yan
住番劏房啦柒頭

最後都選擇講大話

垃圾

黑化埋

都係唔敢講真話

因為知Yan窮過
佢知佢敵唔過一個字
錢

仇老爺爺都搞左2年

垃圾冇撚用

現實就係人為左一己既利益

早話佢有野心

賤人

所以劉天蘭先會睇中佢

冇一套係good ending

即係變左做收成期

呢集好撚高質
睇到眼濕濕
現實到令我心痛

第一集都算係既

錢同權 係咪真係可以令人埋沒良知
好香港啊痴線

大陸車牌

同黑鏡一樣

renci 等於奶共藝人，民賤聯

好正，要睇返前兩集先得

權力令人腐化
絕對權力令人絕對腐化
從來無變過

係心寒，而且仲係呢個時世

原來個記者先係鬼
真係個個都sad ending

呢套劇暫時都係高質
估唔到ViuTV今年咁多好劇 真心推

理想國係咪得13集？

第二集麻麻..............

講就講樂極，個字幕就出極樂

哇屌
Viutv 爆seed
集集咁撚高質

樂極太平山計劃

聽晚仲癲，全部老戲骨

極樂大平山定樂極太平山？
配音同字幕唔同⋯

聽晚正啊

唔係極樂太平山咩？
教授講樂極嘅

明日大愚

上一集好似有提過安老計劃
話有老人家不滿逃走

呢套劇有意思

似大灣區多啲？

名係樂極
實際上係送人去極樂世界

個計劃名 同 篇名 唔一定一樣嘅

咁算唔算自爆結局

睇嚟可以挑戰第一神劇教束

有Fiona父母
原來出咗太平山七日

極樂太平山係點題，樂極太平山係project 名，可以唔一樣嘅

每一集都有提

癡線，勁高質

似係錯名

呢套有深度, 𠰴係人人啱, 無教束咁易入口
不過開我嗰範

睇到個人仲大無力感又抑鬱

係囉 日劇啦泡劇泡到人都膠埋

連續劇同單元劇各擅勝場啦。

你好清楚

似係，殺d老人家/慢慢整死佢地/變左黑鏡果種意識世界

懷疑係裡面員工
之前佢講過冇哂動畫時段
真係冇咗
齊木2枉我仲等緊

可能日劇集數太少播唔到幾耐

viutv努力拍多d劇啦
唔想再睇泡菜劇呀屌

係 特別新聞報導

琴日同今日個集都幾有深度

我都等緊齊木2

理想國真係遠勝預期

尋晚果集好啱毒撚睇喔

個配音係一流
又夠貼地

呢集有齊一家三口，岑建勳二女係副導

二女你都識？

第三副導 岑寧童

agger. 但聽聞俾Netflix買斷咗，恐怕viu無望。

Netflix 死仆街
第一季有配音
買撚斷咗又唔撚配
屌佢老味

都無話你聽走唔走到

唔係啦，全部料網上有得搵嘛。
佢又唔係多劇.........數到有幾多套未播
星期六日動畫時段九月會重組....你諗住套齊木2有排唔駛播。
足球小新/蠟筆小新/海賊王/東京喰RE 有排你捱

netflix好多on9野啦
之前買EVA時的英配到英文字幕到無左片尾曲都比人屌到仆街

好掛住齊木良鴻
到而家都會重溫第一季粵語版
真係好好笑

買斷係三期唔係二期

我屌 又海賊
由開台播撚到依家
東京喰種RE tvb咪播撚過又播
齊木2係咪買斷咗

東京食屎狗唔播都無人可惜啦
其實應該趁J2幾乎得番我英+巨人/SAO之時一次過搶攻動畫版塊

之前Viutv重播過
又翻睇咗一次
齊木公公嗰幾集笑到我仆街但又幾warm

Netflix 第3季得2集
淨係買2集？

東京喰種免費台LICENSE 係VIUTV
之前MYTV SUPER 內果個ANIONE 只係服務供應商.......同CCTVB冇關係。
同埋ANIONE播果陣冇配音係.......費事再離題

J2啲動畫愈來愈差
Viutv比番啲力啦
之前揀嗰啲都好好
又齊木又暗殺
好在佢播埋暗殺2 唔係實圍Viutv錄影廠

喰種得第一季好睇
其他全部垃撚圾

屌諗住睇下劇輕鬆下
點撚知 好撚抑鬱呀

NETFLIX係買斷第3季 日本係未播

後面仲有一集，二女做女主角，拍攝間屋係細女既

以為播哂添

坦白講呢期本來冇諗過睇D咁沉重O既野，但係呢套真係好吸引人睇

Viutv有冇買齊木2呀咁

聽個名都唔會覺得係輕鬆野啦

理想國 柏拉圖有本書叫理想國 哲學中的極品之一

好撚高汁

Cctvb執7左佢啦

見大家話好睇追番第1集
第1集最後個度 暗示吳綺莉其實都只係"產品"?
睇完覺得幾高汁

咁星期一係咪播錯預告?

超高質
維穩機器CCTVB

So99y我冇理佢做緊乜嫁
純諗住抵制cctvb
上星期仲睇緊reboot

小朋友演技好過好多Tvb童星好多

佢OPEN END 啫，你可以話會令到吳綺莉會再有租個假仔O既衝動。

係咪成個系列會有少少connection?
我要儲氣睇喎咁

應該唔係 吳綺莉可以出街買嘢

應該係同一個時空
但故事上就冇乜關聯性 可以獨立睇
不過都建議由頭睇 好高質

Wa 屌你 第二集堅得
個尾收得正
不過最正其實係同隻雞既connection
大家都係倫落人

應該係啦

應該有少少connection
預告見下集有Fiona父母
佢哋唔係去非洲旅行

深夜重播暗殺教室

終於有d科幻少少既劇.
一直好想睇一套港產cyberpunk既劇

第三集 有太多資訊同中心思想都係由女主把口直接講出嚟（or even whatspp打出嚟）
雖然所有內容都好貼地 完全係香港社會問題 但無第一二集透過劇情帶主旨出嚟
我個人prefer唔需要講咁多野 畫面比觀眾自己知 自己get就夠
不過我幾like主旨：
1.無良知，就唔係人（只會係popo）
2.為錢，為生存，無良知又如何，無人性又如何（一眾左膠）

好沉重嘅話題

今日去左觀星無睇到呢集
好彩ViuTv 有得上網睇番

幾鍾意最後果段劉天蘭同王敏奕的對話

今集都幾貼中香港而家嘅情況
包括：
1. cctvb同其他紅媒做假新聞粉飾太平
2. 好多人為咗利益而埋沒自己良知(i.e. 奶共)

睇到最後都幾心酸
一個AI居然仲有良知過真嘅“人”

好撚好睇

CCTVB

我覺得最尾其實係一條問題嚟嘅，
吳媽媽因爲發現個產始終同個仔有分別，
明白嗰個始終唔係佢個仔所以選擇放低，
而透過劇情推進，
觀眾都接受咗哩個講法，
「產品始終係產品，同人唔同。」

咁最後個電話就係問緊吳媽媽同觀眾，
如果科技再進步呢？
如果真係令你分唔到呢？
你會點選擇？
同後兩集係同一個命題，
如果科技嘅虛幻令你得到快樂，
點解我仲要面對現實。

好高汁

第二集好搞笑😂😂😂

第二集27：39 條女好急😂😂

做喇

成個白頭忠

白頭忠

梁耀中！！

白頭佬

梁耀忠

追咁遠，唔理間鋪？

都係一個包啫
比人聲東擊西咁點

估佢唔到

香港仔

呢條樓梯係邊嫁

成個私煙咁

真係白頭忠黎?

明顯啦

廢老

預言撕紙狗

撕紙狗

冇人嘅
bus乜king

私人地方

豬先日頭訓

謝檸檬

全民造星

下主唱女人黎嫁

容祖兒都中

雖然佢廢老
但覺得佢好慘

諗起熊仔頭條片
講大媽嗰條

個點題無錯，最後一定變極樂

一見到打廢老 屋企啲廢老就轉哂過黎

出左白頭忠個名

友情客串：梁耀忠

屌 真係白頭佬

啲水咁污糟

明日大嶼

呢個版本唱得幾正

每一集嘅 theme song 都揀得好好

定大灣區

隧道後面d尋人啟示

一開始麵包鋪老細？

廢老做廢老 幾好戲

lisa

OMG
都叫得OH MY GOD啦
唔方好野

似大灣區

屌
campsite 嚟嘅

梗係啦，一睇就覺得好似佢

一睇就騙局

西貢campsite

開頭有尋人啟事

即係個plan叫樂極太平山
但實際係極樂太平山

又True TV

好快樂提供

見到都飽

飽受刺激

Fiona 公母

個view咁靚

大灣區

我住過呢間樂極太平山喎

屌
原來個camp上高啲房咁撚靚

訓到咁近

幾條友屈埋係一間房

邊度黎

係超靚 我d同房都不停影相

綠色床單變成灰色

係邊呀

我住低層嗰啲
邊有上高咁靚

西貢呀

教書都比人呃

個教書佬講得幾好

主角無衫換

香港大把收成期畀政府呃啦

唔記得啦 都成3 4年前

教書佬串撚到

四哥

阿sir好串

呢班人學歷咁高嘅

男主角都好多年無見佢了，估唔到老咗咁多

7日, 最後7日

真

邊個嚟

囉你命3000

預言 趕大媽 行人專用區冇左

全部都係啲冇乜人理嘅老人家

點解男女同房？

菜街

霞姨

唔係斷手就斷腳

當係hostel d dorm咪得

好靚
就嚟失傳嘅藝術

廖俊雄，以前成日係無線做配角

全部都有缺憾

Fiona後父

想嘔

氣氛好和諧

帝女花 自己立flag

Who

腳,腦,耳,手 仲有咩?

開始恐怖了

逢藥三分毒

假父母

做老師個個？

身手好敏捷

而家愈和諧，之後應該反差愈大

Oh

成面鬚嗰個呀

全部high曬

有幻覺

Brave new world

機械人黎

食埋一份

成龍替身？

興奮劑

之前係咪有巴絲總結左呢幾集的彩蛋？
有無得睇番準備開新po

係喎

第一眼以為係霍哥

係。

以為個教書佬身家清白

#713

黎得極樂山都有啲故事

無一個是無辜

AI唔夠字

可以慢慢傾

Viu tv d 劇真心正！！！！

真係有啲似Google

未來嗰代可能真係唔識呢啲架啦

傾埋呢個先

ofo 單車

氣氛幾恐怖

如果真係有呢個計劃嘅話，就算明知會死都應該會有人去

應該七日之後就死

當安樂死都幾好呀

明顯應該係安樂死區黎

啲藥

札蔬菜

呢套野雖然光光猛猛
但唔知點解覺得好撚恐怖

結婚？

好恐怖

呢個乜 campsite 嚟？

太多和諧溫馨鏡頭先唔真實。

天堂